17/2 18:00 前 飲食界最後嘅自由

聽日開始就要登記或安心監控

盡快出去食堂食 享受最後嘅自由